講到搭枱 搭車 咁樣會唔會有些少傷心？

搭巴士 食飯時 有啲人會見你矮毒柒肥 唔會同搭枱或者坐你隔離 佢地會揀坐師奶同廢老隔離